唔洗等赤口 屌柒你班波台狗

屌你老母

橙，矛人理

who 牙 u?